

0
Exam312-50v12
CertifiedEthicalHackerExam(CEHv12)
Version:3.0
[TotalQuestions:503]

CertifyForSurewithITExamDumps
TheNo.1ITCertificationDumps
1
Topic1,ExamPoolA
1.-(ExamTopic1)
WhattoolcancrackWindowsSMBpasswordssimplybylisteningtonetworktraffic?
A.Thisisnotpossible
B.Netbus
C.NTFSDOS
D.L0phtcrack
Answer:D
2.-(ExamTopic1)
Asasecuringconsultant,whataresomeofthethingsyouwouldrecommendtoacompanytoensureDNS
security?
A.UsethesamemachinesforDNSandotherapplications
B.HardenDNSservers
C.Usesplit-horizonoperationforDNSservers
D.RestrictZonetransfers
E.HavesubnetdiversitybetweenDNSservers
Answer:BCDE
3.-(ExamTopic1)
WhichIntrusionDetectionSystemisthebestapplicableforlargeenvironmentswherecriticalassetsonthe
networkneedextrascrutinyandisidealforobservingsensitivenetworksegments?
A.Honeypots
B.Firewalls
C.Network-basedintrusiondetectionsystem(NIDS)
D.Host-basedintrusiondetectionsystem(HIDS)
Answer:C
4.-(ExamTopic1)
Studythefollowinglogextractandidentifytheattack.

CertifyForSurewithITExamDumps
TheNo.1ITCertificationDumps
2
A.HexcodeAttack
B.CrossSiteScripting
C.MultipleDomainTraversalAttack
D.UnicodeDirectoryTraversalAttack
Answer:D
5.-(ExamTopic1)
Toddhasbeenaskedbythesecurityofficertopurchaseacounter-basedauthenticationsystem.Whichof
thefollowingbestdescribesthistypeofsystem?
A.Abiometricsystemthatbasesauthenticationdecisionsonbehavioralattributes.
B.Abiometricsystemthatbasesauthenticationdecisionsonphysicalattributes.
C.Anauthenticationsystemthatcreatesone-timepasswordsthatareencryptedwithsecretkeys.
D.Anauthenticationsystemthatusespassphrasesthatareconvertedintovirtualpasswords.
Answer:C

CertifyForSurewithITExamDumps
TheNo.1ITCertificationDumps
3
6.-(ExamTopic1)
Bobisdoingapasswordassessmentforoneofhisclients.Bobsuspectsthatsecuritypoliciesarenotin
place.Healsosuspectsthatweakpasswordsareprobablythenormthroughoutthecompanyheis
evaluating.Bobisfamiliarwithpasswordweaknessesandkeyloggers.
WhichofthefollowingoptionsbestrepresentsthemeansthatBobcanadopttoretrievepasswordsfromhis
clientshostsandservers?
A.Hardware,Software,andSniffing.
B.HardwareandSoftwareKeyloggers.
C.PasswordsarealwaysbestobtainedusingHardwarekeyloggers.
D.Softwareonly,theyarethemosteffective.
Answer:A
7.-(ExamTopic1)
Whatisthepurposeofademilitarizedzoneonanetwork?
A.ToscanalltrafficcomingthroughtheDMZtotheinternalnetwork
B.ToonlyprovidedirectaccesstothenodeswithintheDMZandprotectthenetworkbehindit
C.Toprovideaplacetoputthehoneypot
D.Tocontainthenetworkdevicesyouwishtoprotect
Answer:B
8.-(ExamTopic1)
TheHeartbleedbugwasdiscoveredin2014andiswidelyreferredtounderMITRE’sCommon
VulnerabilitiesandExposures(CVE)asCVE-2014-0160.ThisbugaffectstheOpenSSLimplementationof
theTransportLayerSecurity(TLS)protocolsdefinedinRFC6520.
WhattypeofkeydoesthisbugleaveexposedtotheInternetmakingexploitationofanycompromised
systemveryeasy?
A.Public
B.Private
C.Shared

CertifyForSurewithITExamDumps
TheNo.1ITCertificationDumps
4
D.Root
Answer:B
9.-(ExamTopic1)
The“Gray-boxtesting”methodologyenforceswhatkindofrestriction?
A.Onlytheexternaloperationofasystemisaccessibletothetester.
B.Theinternaloperationofasysteminonlypartlyaccessibletothetester.
C.Onlytheinternaloperationofasystemisknowntothetester.
D.Theinternaloperationofasystemiscompletelyknowntothetester.
Answer:D
Explanation:
White-boxtesting(alsoknownasclearboxtesting,glassboxtesting,transparentboxtesting,andstructural
testing)isamethodofsoftwaretestingthattestsinternalstructuresorworkingsofanapplication,as
opposedtoitsfunctionality(i.e.black-boxtesting).Inwhite-boxtesting,aninternalperspectiveofthe
system,aswellasprogrammingskills,areusedtodesigntestcases.Thetesterchoosesinputstoexercise
pathsthroughthecodeanddeterminetheexpectedoutputs.Thisisanalogoustotestingnodesinacircuit,
e.g.in-circuittesting(ICT).White-boxtestingcanbeappliedattheunit,integrationandsystemlevelsofthe
softwaretestingprocess.Althoughtraditionaltesterstendedtothinkofwhite-boxtestingasbeingdoneat
theunitlevel,itisusedforintegrationandsystemtestingmorefrequentlytoday.Itcantestpathswithina
unit,pathsbetweenunitsduringintegration,andbetweensubsystemsduringasystem-leveltest.Though
thismethodoftestdesigncanuncovermanyerrorsorproblems,ithasthepotentialtomissunimplemented
partsofthespecificationormissingrequirements.Wherewhite-boxtestingisdesign-driven,[1]thatis,
drivenexclusivelybyagreedspecificationsofhoweachcomponentofthesoftwareisrequiredtobehave
(asinDO-178CandISO26262processes)thenwhite-boxtesttechniquescanaccomplishassessmentfor
unimplementedormissingrequirements.
White-boxtestdesigntechniquesincludethefollowingcodecoveragecriteria:
·Controlflowtesting
·Dataflowtesting
·Branchtesting
·Statementcoverage

CertifyForSurewithITExamDumps
TheNo.1ITCertificationDumps
5
·Decisioncoverage
·Modifiedcondition/decisioncoverage
·Primepathtesting
·Pathtesting
10.-(ExamTopic1)
WhichresultswillbereturnedwiththefollowingGooglesearchquery?
site:target.com–site:Marketing.target.comaccounting
A.Resultsfrommatchesonthesitemarketing.target.comthatareinthedomaintarget.co